[推到400都冇人黎]利物浦季前討論區32

fsg 食屎啦

屌你老母FSG

好波

fsg我屌你老母

開post 速度同屌簡啲傳波差唔多

喇沙利，喇沙利～

比你笑多一陣

我feel到簡會爆發

咁慢

Liverpool owner John W Henry 'in the top five Premier League investors'

The top five

1) Roman Abramovich (Chelsea) - £2billion
2) The Glazer Family (Manchester United) - £800m
3) Stan Kroenke (Arsenal) - £450m
4 John W Henry (Liverpool) - £300m
5) Sheikh Mansour (Manchester City) - £210m

屌你老母
真係愈有錢 愈度縮

講緊invest左300m,唔係身家排第4

金錢足球

"Bizarrely, ownership of Manchester City is split between a state-owned Chinese consortium and the deputy prime minister of the UAE, Sheikh Mansour," say SBO.

"The Chinese CITIC Group have invested about £265 million, while Mansour has put forward £210 million."

原來henry都比左300M但得個桔
難怪唔想再洗咁多
同情佢

I can see $$ in his eyes🤑

包唔包球場裝修

同埋有冇計賺？

原來鏝強國有份

乞衣祖點解會同丹狗毀約俾佢免費過鏝

靚仔 同 米仔 都好努力做占

大家互相激勵 齊齊做神龍

屌你henry真係好屈機

我要vvd

屌你老母臭西車路士

幾時轉藍宇 好難捉摸

信有天總會能夠參與得獎的慶典

fsg成族世世代代做中國人

時代再壞 依然不變

咁毒

無can 訓先

搵左勁撚耐都搵唔到個po

我都已經係咁推

幫下你

改得名未

早啲死 下世投個好胎算啦

sleep is for the weak

but i want to sleep

龍蝦

完了

?

？

咁快2-0

豆狗咁都唔入

買唔到keita
買goretzka都好

Yes

hi Can

Can子出場無耐就黃

咁快can就食牌

咁都執到個助攻

又要加人工啦

120k 了

Niamh Charles has signed a new deal!

唔知外國有無人看女足
同買女足商品

屌你老母，今次咪撚再搞到一獲粥

呢d新聞睇下就算啦

Club record bid=35m+1

club breaking record: 36m

BREAKING: Liverpool are ready to make a club-record bid for Naby Keïta. (Paul Joyce)

Liverpool want £70m Naby Keïta and are ready to make a club-record bid for the midfielder, writes @_pauljoyce
😱😱😱

落bid都唔屌你fsg幾日

遊艇

如果真係買到

可能會賣can 填數 加上佢唔肯打後備

買到我以後唔迷摩
轉迷FSG

等睇球員唔想嚟

等睇道歉聲明

fsg學精左 今次落bid先 暫時都無出口術

如果lucas走+can唔續約

中場仲要再買

賣can都on9 一年約 賣得幾多

如果真係走。真係唔賣得幾多錢

唔賣就自由身走

Club record 即係35.1m定35.2m？

70m

波仔年紀輕輕就踢過車仔 羅馬 辣殺利 同A米

港紙咋掛

42M Euro

salah for 39m

NEW DEAL FOR CHARLES

Liverpool Ladies have confirmed that England U19 winger Niamh Charles has signed a new contract with the club.

我利簽到人, 竟然無人打J?

Tottenham are eyeing AC Milan star Suso, according to the Daily Mirror.

唔會掛

呢條友真cv戰士

份cv勁到

你話安歷卡呢d 起碼真係有料

都唔係架, 波仔果場極速紅牌, 仲要好快咁跑出場,令我好深刻

呢條on9真係段譽黎
d福緣高到滿瀉

禁區之狐 波連尼

都狐左好多年

咁段譽 武功 左昆右學下

都唔差

話哂當年由羅馬過黎都算新星有d期待
點知黎到場場正選無料到，剩係見到好勤力周圍跑
過多陣羅渣士都唔再用佢

我要200k

hi bb

我講d運氣似姐
實力就唔係果回事

前面
禁區之狐
新亨利

中場
毒蛇
新美斯
封死卡卡

後防
新碧咸

Liverpool want £70m Keïta [Paul Joyce]
Paul Joyce 屬可靠消息

真係bid先算

bid 70m 都唔放 咁就無得賴fsg

仲弱過全真七子

其實佢有咩好？

堅定反fsg

70m 你都反

嘩你咁樣侮辱全真七子

紅牛是唔差錢

但依家都係賭 佢唔想出年被拜仁，多仔 呢d 同聯賽 解約金簽走

fsg肯bid 70m就屌少佢幾日啦

真係買到一年唔反FSG又點話

又話ac會大搞

但簽件垃圾做乜鳩

沙拉走緊佢條路

我地無說明書姐

迷g又然

都算大搞
已經用左100m

問題 好像 拖肥咁(利都可能差唔到)

big name 唔肯去 (莫拉達 話要留係皇馬證明自己 到曼聯話要 就 話肯走)

買一堆20，30m的人

咪同利一樣

樓主係唔係俾女飛
所以重投我地嘅懷抱

#LFC news

• No decision on Gomez but Brighton keen (loan)
• Andy Robertson a target
• Pre-season starts next Wed
• Bogdan wanted by Forest

bogdan 3m即放

簽到列卡度洛迪古斯同A施華

完約

晨早起床， 清新開朗

列卡度 個人感覺是根本無人想要

咁都好, 本身唔使養住佢

應份

我印左8號基達了

係禾堡個陣都冇人bid
btw hector

圖呢

買左紅牛8號

唔好過簽到 肯落bid都感恩了

A施華暫停把握力唔得, 有排浸.
但身體質素幾好, 基本功OK, 夠勤力同冷靜,
過多幾年應該成到材

2年前吹到要3, 40M先放,
點知上年收晒皮

1. (暗地) 比1m 紅牛 叫佢rejecr
2. 好像雷米 牙齒出事

垃圾利快啲 bid，唔好 ready 到下星期都未
高普都好應該比啲壓力老闆

比紅牛1M咁多 想太多啦
最多叫Linda 去陪人地

如果高普出聲 就大家好冇癮

70M bid Keïta不如搞左後防先
我地一堆中場
而且佢都講明想去大球會
買佢返黎咪幫人練兵
賣出去仲唔包賺

隊波現有中場有幾多個踢到big4正選
唔買 下季頭4不保了

買邊個先邊個後都係一樣.單核處理點都慢

其實fsg 就係原罪 你地要bid就bid keita bid完又係度嘰哩咕嚕 利撚好撚服侍

後防繼續炸彈老虎
下年買多幾個平安鐘先

70m買佢就係想自己變大會，穩定有前四自然有吸引力

yes

你個名

有Keïta可以一個掃晒,
古專心造波

唔係想挑機, 點睇阿仙奴, 早幾年長期前4, 算唔算大會

市面上有咩中堅買啊

買到當然好
如果買完閂後防水喉
咁我寧願用黎買中堅左閘
利有一定攻力
防守大問題D

i am ready to 屌FSG老母

如果vvd 同基達都70m, 你prefer邊個

VVD
無基達仲識攻
後面得馬貼一個穩
雖然why no both

Both 啦屌 加多個左閘/前鋒就收工啦

跟左佢老婆機

冇傷我會要vvd

多個勤力攔截既中場都幫到後防架

等睇個70m係40+30

如果佢係kante個種就係
但佢唔係b2b咩

利申冇睇佢

fsg咁屈

70m分一半都買到拿卡斯錫啦

呢個唔係都 50m up咩 ， 我琴日mon阿po話

一定vvd
不過算啦 人地都話not for sale

(Source: FanPiece YNWA--戰術分析專區專欄)

40m+攞英超再比30m以後唔洗比

弱雞過7怪啦

還掂都係 ， 20m+80m 大下人地啦

老虎果種柒係10個kante都幫佢唔到

明明大家都知道fsg. 呢d on9 唔會用咁大舊錢買一個人 ， 大家都重side時間係到丁

8日踢4場

一隊加青年軍咁多人 ， 重要無限換人 ，其實冇咩所謂

重要有錢賺 ， 我dllm fsg比錢買人味

11小時 推得7頁 ， 利子有冇咁廢呀

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

ching好波

有咩消息好推

sad but ture

其實高普條廢老去咗邊
咩下星期先返melwood

姐係話你知轉會唔關佢事

你 70m Keita 70m CB 的話
8m Robertson 又點話

有無諗過係人地block左你

放假

ching你對我好有偏見wo

我已經唔提你係要講出黎…

問你有無諗過啫

Go pro方伽

屌咪單單打打啦

咁撚懶
比著我實加粗

越早買越好

依家阿狗都比人開70m

佢擺低句 almost done 就去左玩 廢中

藍字果個係翻版

我想問你係唔係就係肥賓？定第二個人？

講緊lemar

如果奧巴馬最後真係過大陸踢波
真係對佢太失望

對fsg失望多d,有錢就買到既人都唔去買

想要lemar>laca>mabappe

講緊阿狗?

高普私怨撚

70m又點，人地都唔想賣

新ceo又懶搞笑咁9up

痴撚線閪波

宜家唔期望fsg會買人
只係希望佢地快D清走屌摩

下季邊個打後備左閘

can

羅白神

其實簡子想轉多啲上陣機會先話轉會打世界盃
但佢而家二隊都係打後備 去到其他球會都冇用啦
乖乖地續約啦

Emre can 轉會既話 即刻斷腳 成世後備 打唔起 死25

kfc A2
健

健怡

發覺個個利post都有人問要keita定vvd 但明明已經冇可能 講到自己有得揀

幾時減肥

你個假賓

咁下年想拎英超定歐聯好

即係好似男人睇av咁咋嘛
你要大橋定桃谷
利申：冇睇

無睇都UP得出D名

賺錢最緊要

分身

Vvd=0% Keita=0.5%

我先係正貨

好難分, 好似仲有個叫買ALBERTO M波衫

一陣買到基達話冇可能班友麻煩唔好再屌Linda thanks

其實LINDA咁正,好難唔想屌

打j都要有對象

五香肉丁公仔面
餐蛋
多士
凍幻茶

keita 4寫唔入1 後 有1%

全部都係勁唔健康食物

佢話KEITA都算係有1%加盟利

咪話好快落70m bid囉
仲要話1%

希望我收工先睇到

老細今日話有兩張英超挑戰盃嘅飛俾我

你老細係唔係炒唔到飛就唯有死死氣送俾你

No la 佢有fd係足總做，好似話係靚位黎

疤狗POST原來都有內戰格劍,同我利臭味相投

咁你同唔到我地坐平飛的利迷子一齊舉FSG OUT?"

我估去到下個月應該有一至兩件好野簽到

Robertson and 一件幻幻

間唔中食下is ok

不了,用返MOERNO好了

不了,致癌的

間唔中=everyday

我寧願睇新幻都唔撚想見到摩落場

呢樣真
新幻有希望
摩睇左咁多年都係咁

其實12m都唔賣屌摩，可能真係留黎打杯仔，提升意識

慘在我利左閘無大佬/榜樣可以學

我個人其實幾BUY以老帶新的方法培養年青球員

如今成隊波都咁年青, 好難帶到年青球員

有謝老四係度

買哥連斯卡啦屌

Liverpool 's principal owner John W Henry has been named as one of the Premier League's top five investors , according to new research.

Since taking ownership of the Reds in 2010, the American has plundered £300m into the club to make him the fourth largest investor in England's top flight.

Research conducted by Sports Betting Online has concluded that Henry's sum is only outweighed by Arsenal's Stan Kroenke, Manchester United's Glazer Family, and Roman Abramovich, who tops the charts having invested an eye-watering £2billion into Chelsea since purchasing the Londoners in 2003.

唔好再盲反啦

我地唔是肓反
因為之前有名你叫水魚利，D錢好多都亂用，買卡路爾，BTK 等等 所以都要屌

但始終希望百屌FSG成材

留意到一哥買d人全部喺fifa都幾勁
pickford, klaasen, onyekuru
仲傳緊sandro

Fans真難服侍

真
成日杯賽都成隊u23 咁 好難進步
應該一兩個後生就夠

想當年FF過屎獨帶奧子

琴日食左一斤菜

最好果期一定係蘇7走前果季, 帶起左個STERLING
而家佢去到鏝仲差過係利果陣

皆因此子心術不正
未能成俠之大者

FIFA變勁>多人用>多人留意>多左FANS>多左錢

屌你鏝 invest 少過利就知條數流架啦 on9 仔

Pickford 30m
Sandro利應該搶

少過阿班主

阿少過先岩

Ake=lorven=20m

當ake都20M, 張伯倫30m即買啦

伯倫正野黎

都話分開左=.=

ake

賣ibe係咪賣平左

值唔值呀20m

係, 除非唔係

ibe值35m

起碼

咁加埋係多定少過利呀 ?

系

Liverpool have agreed a deal in principle on wages/contract length with Naby Keita. [@Marcotti]

又想比人告

今年 踢得下場 都1x，20m

淨係講油王本人牙

Ibe3m都未必有人接
仲要利狗有轉會分成
黑店呀

快撚啲落bid 啦
又妹下妹下

已有道歉template
冇問題

IBE 35M
咁建仔都值20M了

富已除

BREAKING: Liverpool Football Club would like to put on record our regret over recent media speculation regarding RB Leipzig and player transfers between the two clubs.

“We apologise to the owner, board of directors and fans of RB Leipzig for any misunderstanding regarding Naby Keita.

“We respect RB Leipzig‘s position and can confirm we have ended any interest in the player.”

唉屌!

上高果兩件A 貨

當年鏝城都係由買英超中游人開始

係預言

沙律之後有新bid 未

上次仲未柒夠咩😢😢

要學你咁, 柒左幾次之後就上神枱

FSG

米上左

利PO已經形成神聖米奴列同盟

屌你老母

唔明你地做咩改到個名咁似做乜

咁要柒多幾年先得

2017年 NABY KEITA 70M ----> LIV
2019年 NABY KEITA, COUTINHO 150M -----> BARCA

有時轉會就好似轉工咁

你好想轉工時, 多數無乜OFFER
到你覺得份工算係咁時, 無啦啦又有人挖角

佢一心想去鍠疤
用利做跳板啱晒

學習蘇7

無話跳唔跳板既 下年可能又有另一個新星啦
上年都無人識keita

我真心迷摩

都要踢得好先做到跳板，唔通成碌柒咁都有人要咩

可信度高

唔係echo報 無事既
報紙佬話真就真咩

沙拉果陣好多報紙佬都報過

同埋可能黎到利先feel到個種熱血 之後可能古仔咁

搶到軒隊正選先講

Skipper
洗鬼搶咩
自動當選

駁唔到

又反, 唉

反FSG
撐軒隊
VVD/ KEITA

呢三個問題總結左個POST

漏左迷米神

仲有迷摩

一直LOOP到開季

如果官網block左運送香港個原因
真係因為太多order送香港
咁實在太on9

我利邊一日係唔ON9? 跌腳送冠, 二奶命, 官宣道歉,

所以係利迷的男仔都係好仔

J文

利迷紅杏出牆的機會係咪細過其他隊

就算出到

結局都係柒

出完之後比人當condom ，再番黎r 著數，好似某明叔咁

面皮厚到

昏迷了幾日 有咩轉會新聞J?

準備出BID BID基達

係會方同D垃圾球迷先忍到佢做大使

利真係勁, 乜柒野都忍到

有容奶大

老闆娘

keita+vvd=英超冠軍

屌...

原來忍埋忍埋俾晒LINDA

左閘放題

你當摩死架

假假地都係西班牙巴爾

唔係,傷左點算,你知軒隊好LONELY,要人陪

正所謂物以類聚人以群分
迷得摩既, 個腦都係同摩一樣

比D掌聲...

屌你

迷我妻同學

駁唔到…

佢第一季對熱狗入果球我丁到

我要VVD
我要Keita
我要Mendy

丁到衣家都係得果球

阿叔我未驚過

依家等新道歉

有2件已經玩完

後面件利 同 黑色衫果個邊個來

Much depends on how Van Dijk responds when he reports back to pre-season. Will he accept he’s staying put for another year? (James Pearce)

Lovren got what he wanted in 2014 but has felt the wrath of Saints fans. Would Van Dijk force the issue in a similar fashion? (James Pearce)

If Saints are negotiating with Chelsea then Liverpool will surely get involved. (James Pearce)

用高daddy嘅愛感動vvd吧

高daddy來打擊修獨

修頓自渣士以來就係利物浦不可分割一部份

利物浦唔好 修頓唔好
利物浦好 修頓好

Liverpool won’t be drawn on the prospect of re-igniting their pursuit of Van Dijk, but Klopp’s admiration hasn’t diminished. (James Pearce)

There may be no FA punishment but the Reds know they have to tread very carefully. They don’t want to provoke more outrage. (James Pearce)

Klopp is back next week, and only when a firm offer has been submitted can Liverpool gauge if Leipzig’s stance is genuine. (Paul Joyce)

Liverpool would not be put off by suggestions that Keïta is being valued at £70 million. (Paul Joyce)

Klopp is facing a decision on whether to prolong his interest in his targets or look elsewhere. (Paul Joyce)

fsg 有無改善到？

一哥買Keane 唔洗驚佢會黎

想縮沙

有無新既目標

想賴高普

Liverpool would not be put off, but Klopp doesn't prolong his interest

文尼同老母嘅奇跡可唔可以重現多一次？

最新金句

芬威：唔係我唔買呀，係高普話唔要齋

老母不過不失炸
馬貼既奇跡可唔可以重現多一次

牙 _ _ _
咁咪話條數唔可囉因為你可以控制落唔落你名

我係高普就唔返黎喇

神呀 比個新蘇7我地

訓左6個鐘 ，有消息味

神呀 比返個腦摩仔

Naby Keita in April 2016: "Sadio Mané gave me a lot of advice. He showed me the way."

Naby Keita in April 2016: "Who would not dream of playing in the Premier League and especially to make a mark there like he is doing?"

Naby Keita on Sadio Mané in April 2016: "His career proves that hard work pays off. His help is important for my progress."

Time will tell 好快知簽唔簽到

最想知邊日黎到香港

等多6個月就差唔多

lfc vs cfc
0-1

90+5 van dijk

隊長G 想去接機

Own goal, I know

賣左就仆街，球皇黎

敵不動我不動

70m fsg會出？唔好講笑

Fabio Borini's CV:

🇮🇹 Italy cap
✍ Chelsea
✍ Swansea
✍ Parma
✍ Roma
✍ Liverpool
✍ Sunderland
✍ AC Milan

He’s scored 36 goals in 8 years. 😲

波仔個agent幾有料

見到習爺爺
好感動 好想喊

賣左 我插爆Linda ar

起來～起來～～起奶～～

點解A米會要佢，係咪唔想打歐聯？

Gabriele Marcotti, writer and columnist for ESPN and the Times, claims that Liverpool have an “agreement in principle” with Keita regarding his personal terms at Anfield.

This includes both the player’s salary and the length of his contract, underlining Keita’s ambition to make the move to Merseyside.

留名有人又屌FSG

連迪科爾都冇埋屌~

最難。球會果關 未過

睇黎我利對球員既吸引力真係大左
好感動

又係斟左球員先 搏道歉唔使買

free vvd
free keita

笑

唔係14號咩

gay 8>g8

落bid la好嗎

70m已準備

雙翼齊飛（遊艇）

今朝我有po講fsg已準備70m買基達
可以討論定對而如果reject 是否80m高追

真係70m bid 先算

It’s reported Chelsea have opened discussions over Rudiger, and his brother and agent is currently heading to London for talks.
轟放棄簽VVD

真心 結果真係咁大舊錢落必 結果點都好 以後唔屌佢度縮

Welcome Keita！

雖然無麥可能，但如果買到基達，下季中埸正選應該係，古，基，老母，渣師舊黨無定企，除左打下盃仔

肯比70m就買撚左vvd啦屌

最後 70 m bid 麥包皮就算 人地唔放炸

希望VVD識諗
自己申請轉會啦

我指去車仔

Crystal Palace 'end interest' in Mamadou Sakho

如果mbappe 100m bid呢

肯先算 大把花生食

軒啊

降班啦你老母

想呀

渣打
開卡抽中波飛

又反軒

Fsg:70m keita ok?
:ok
Fsg: 平少少 35.1m ok?

: no, 投訴你唔經球會接觸keita先
Fsg: we apologize......

股東利迷：我屌你老母，平平地都買返個丫
Fsg:再嘈end你既interest

一陣又傷大半季

屌播埋啲垃圾愛回家都唔抽射雕

痴撚線 阿叻套垃圾都播埋怨係唔播射屌

keita打唔打到半防中
打到就應該係
古 基 la

Agger

慶回歸竟然唔播大陸劇

can呢

走

買到keita應該會打返4231
根本冇人有踢DLM嘅才能

fsg擺明做新聞la 又話咩高普唔要 其實明眼人睇佢既踢法啱晒利 好心認真搵多幾個選擇好過

無啦，傷咁耐廢七成武功，而且佢隻傷好難好

軒達臣

睇片 基達幾勁

有買貴 無買錯

vvd傷左幾耐

可以話係攻守一體 呢種踢法要有齊攻守技術又要無限體能 都唔係咁多應市。 軒有咁既天份但份人太保守。 進攻時姐手姐腳。

In skipper we7s

yes , 軒踢得唔夠放

唔知習總 有冇試挽facebook呢

佢咁踢法應該係收左order唔好上咁多啦
同早兩日屌拉子少傳直線一樣 點解咁都有得反

軒 唔反唔識長進

真係信佢會bid

CAP左圖比春仔同亨狗你仆街喇

40m +30m

施度基達就有份

簽到基達我就............

係男人就講

唔好單打佢啦

幾時咁公正

係呢隊未來德國隊入面買幾件啦屌
搵can子拉人入黎

can子都跳船啦

唔續約？

同志們～～

鮮ku la !¡!!

不了 ， 去祖記 有機會踢r年決賽

體嘢 SportsYeah
26 mins ·

【轉會SportsLight 】
BBC報導，#利物浦 願以破球會紀錄的轉會費收購 #萊比錫紅牛 中場拿比基達（Naby Keita）。報道指，今季晉身歐聯的萊比錫紅牛堅拒放人，除非紅軍願支付7000萬鎊的轉會費，不過拿比基達的合約裏有4800萬鎊的買斷條款，到了明年夏天起才開始生效。ESPN記者Gabriele Marcotti更指，基達和利物浦已經在個人條件方面達成協議。

明年夏天先生效 ， 姐係要硬食70m la

壓價談判正式開始

我估 62m +8 m

宜家落定bid落足一年, 等佢下年黎

60M都偷笑

剛與Huddersfield Town續約2年的教練華拿表示，丹尼禾特來季會留守利物浦。

真係要3個龍？

model

Keita細粒，比起用軒減少咗制空力，
但係把握力、短傳同體能都應該好過軒

應該會由60M開始傾
成交價我估69M+1M左右

好少add咁少

FSG成功爭取1M(有可能)唔使俾

原來基達得22碎

bbc 都有基達news 了

fail

link?

BREAKING: Keita poser as RB Leipzig confirm deal for new midfielder

U23

都係話將會比姐

依個時候 作為十幾年既利迷
只不過定下神search 緊keita 既新聞

如果真係 70m 基達 ， 應該係all in 左

可能係最後一簽

果陣vvd bbc都出左好多

fsg丫

次次都係傾完條件先BID
因住要道歉

留名睇賣晒D人籌款找數

覺得唔會 如果真係70M買一個球員
可能策略變左
變成貴精不貴多
跟著再簽多一兩個潛力高既新人

Mkv monero ....應該籌到40M

Robertson，張伯倫

簽到naby keita 我日日落街大嗌我愛fsg

我都想張伯倫

直播ok?

買啦屌fsg

有冇人記得佢

大後備

喬寶寶？

入過疤狗波

訓了 ， 希望在明天

利記返工果班5天工作ONLY

news : 基達 間球會已買人同基達同位

番5.5天

踢歐聯增

睇下叫唔叫得成春

子字黨

keep 沙高 ， 買多個左閘 ， 前峰

完成！

有錢淨就買後備右閘

咪扮fd喎

好似又重覆vvd事件咁，報agree personal terms但未落bid

上次係echo,Paul joyce全部一齊報
今次冇

留名睇官宣垃圾利全部員工跪地道歉

姐係好事近

下個禮拜開估

打得出keep沙高

有咩問題

難過買vvd

屌 買人啦仆街fsg

keep3個龍有咩用？俾華特踢多年正選進步唔好？踢起左直接收番同米佬爭正選又得，賣走收番一千幾百萬又好。而家收番黎用，正選一定冇，盃賽都要同model爭，有咩好呢？

沙高又企硬30m做乜鳩？橫掂唔用，你25m都照放啦。以沙高現時實力，當年買既價錢，有25m已經有賺啦都。

戰線多驚傷晒掛

我利唔是supermarket

力子ig
史獨矮佢成個頭

MILAN CONFIRM BORINI ARRIVAL

Fabio Borini has completed his switch from Sunderland to AC Milan, the Serie A club have announced.

The 26-year-old striker arrives at the San Siro on an initial loan, at the end of which the Rossoneri have an obligation to make the move permanent.

義和團

入得個七球五十幾場

la子都話好

重要捉班屌fsg人去bin c

發現啦子好留意利d轉會新聞

點解好似得利記想買佢？

點解留3個龍？

勁細粒

David Wagner has confirmed that Danny Ward will return to Liverpool. #lfc [@markdw1966]

借個第二個啦

驚多線作戰易傷簽隻老龍做第三龍門咪得
難得人哋擺明有正選位俾ward吸經都唔借

“I’ve spoken with Jurgen and unfortunately he’s made the decision that Danny Ward has to go back to Liverpool,” he told reporters.

“This is a player we will not be able to bring to our club like we’ve done with Aaron [Mooy].”

佢地confirm借左第二個龍

留係到做三號龍真係曬左 on9

睇維基 oigri 1.85 虫獨1.88

史獨企後加埃後左

JP：vvd 同 keita 都無確切嘅 plan B，因為呢個世界無第二個 vvd 同 keita。高普想要比現有陣容更強嘅球員。

JP：要簽到 vvd，唯一可能係球員表明要轉會，而修頓又釋出善意同利傾。

JP：就佢所知張伯倫仲未確定會同阿記續約。

Vvd簽唔到可能真係唔買中堅
唔想見到l6正選

用沙高好過啦。。。

買埋keita
klopp 同sakho 飲返杯茶傾下心事
完成組軍

Vvd同廢中一早做晒你講個d

Virgil Van Dijk and Liverpool still hope a deal can be revived this summer. (@OliverKayTimes)
唔好再俾假希望我哋好嗎？

Lee Price, who has written two books on German football, one a biography on Jürgen Klopp says he’s heard Keita’s move to Liverpool is a matter of when, rather than if.

經過vdj事件
keita都係算吧啦
fsg撚肯科水咩
道歉啦屌

我真係睇唔透

幾時買啫喱仔

Roma have been told Chelsea willing to pay £33m for Antonio Rudiger. One of number of centre backs they're looking at. Van Dijk top target
[skysports]

香港都回歸左20年
fsg今日都仲未簽人

fsg 50年不變

回尼老毛歸咩 淪陷牙

好想要基達

晨早起床 ， 清新開朗

剛睇完Keita球皇片，覺得佢只值30m

我睇完佢的片，發現佢幾瘦下，即係一定要用返簡打防中，佢踢老母個位會好點

如果修肯vvd交換沙高都好 40m攞埋去啦

踢神軒個位牙

lorven + sakho = vvd is ok

屌你老母fsg

簽到 keita 一個月唔屌fsg
簽埋 vvd 一年唔屌fsg

修頓

sakho+lovern+40m=
sakho+40m=

因為已經英超前2，加歐聯16強了

簽埋基達,究竟要件前定中堅？
左閘是必然啦

中堅有沙高
前則有史獨奧歷子恩格斯發明奴

淪陷廿年已經衰到咁
三十年會點 到時呢到會唔會已經變哂殘體字

買到基達 ， 真係重有錢買到勁既前峰咩
勁既真係35m 以上

賣人咪得

隨時 左閘只買隻後備 ， 大家唔好忘記右閘都要買 ， 下季佳尼冇可能踢足咁多場

TAA
randall

可能上面轉用正體字

無眼看

習狗

咁有信心 唔覺fsg 會出70m買人

咪robertson
自己覺得 利真係想要 簽到佢機會極高

8m或以下一試無妨

法拿根，wisdom

一定係中堅先

利所有source都講

利買前鋒優先次序唔高
只會係史獨走人 下 先有可能買

咁我就期望Ings

wisdom唔係走左咩

廢拿根真係唔記得左佢

2年2次大傷，英超上陣得6場，仲玻璃過史獨

人生已完

比d時間fsg⋯⋯⋯
Fsg已經做得好好⋯⋯⋯

她掛住 軒式手術刀

軒朝已經無衰落

得番can式衝撞

軒式手術刀傳比can子鳩撞入去怒射
之後鏟草點頭慶祝

點頭

屌你老母 Fsg

好掛住她

起身洗床單啦

好掛住Tah

Virgil Van Dijk has been following some people on Twitter. 😄

想要vvd多過keita

中堅就急切過中場既
不過VVD傷完都有D保留
所以如果二揀一, 投keita一票

你知你有超能力就應該用係岩既地方

簽撚哂啦屌
兩個都咁重要
如果簽到呢兩個 到時出廢摩都無所謂啦 仲可以解放埋佢進攻能力

揀唔落手 兩個都要

with great power...

人地唔駛 40m 簽到個

Sky Italy: Deal agreed for Chelsea to sign centre back Antonio Rudiger for €33m + €5m add ons. Medical Mon/Tue. Rudiger getting £77k a week

而家連轟都嫌棄vvd 轉買Rudiger

等睇vvd 最後留隊

跟住下年VVD又打到風生水起
垃圾利做返七弟
到時就真係可以一世都係用老虎

VVD嬲豬頹踢
修仔降班

下年大賽年
佢一定落力踢爭入國家隊啦

利撚已經要慘撚到j呢d

要看vvd 離隊決心有幾大
佢可以做有三個階級

1 like twitter ,貼下圖， agent放下風 (作用1不大)
2 上 transfer request
3 學老虎 (最好唔好)

一旦做到2，3
修頓 死留佢
對佢地長遠有影響 佢地是要考慮.....

球員 經理人世界 明 60m，70m
對佢已經差唔多

因為佢地定位唔係球員生涯最後一站
以後買咩人 都一定要加唔高的解約金條款

對利上晒身是常識吧

其實點解修仔咁撚慘 年年都要比人當超市買走主力

荷蘭踢唔踢到世界盃阿

因爲垃圾利
Lallana 佳尼 懦夫 文尼

1 佢唔係強隊
2 佢出產到唔少好球員

同時具有 呢2點 的球會唔多

好像皇，巴，拜，英超6強
想係佢上買人 一球員唔走 二球會要不過拒絕價格先放

又好像新特蘭 呢d
你想買佢的人好易 但成隊無一條友是可以j

邊個近年jer住仳地球員來買呀

有個人叫Jordon Henderson

又話唔賣Rudiger同Manalos

以前 叫好d
呢幾年 年年都係最後爆seed 3x分護級

成隊波整體實力都好大問題

高價賣完人又平價買到好野
年年賺大錢都唔影響成績

老實講唔明基達點解咁貴，睇片都係值30-40m ,不過買到都好

22歲打十年喎

踢四五年拎到兩三個英超
之後仲有得賣比皇巴賺返筆

基達呢D貨色，市場上應該仲有
買唔到，應該有其他可選擇

季尾仲傳緊30 m ，完季50m ，放完假 70 m

人地德甲第2核心功臣.....
(仲有個利迷前鋒)

其實佢地賣唔賣都唔知

如果有其他選擇fsg點會高追70m

因為高賊死都話要

fsg

紅牛係有米，但唔見得出手闊綽

RBL賣一個之後又可以好平係RB Salzburg簽返個人代替

因為呢個價係double佢嘅身價，水魚利

60M應該放啦
假設fsg肯比錢

唔比就度縮 比左就水魚

身價最多咪40m 賺得爽

龍門任利犬搬

我理撚得佢水唔水魚
買到就得啦
啲錢我又無份

有第二個一樣質素高普點解會死要基達
同佢有親咩

係上年升班買新星，今年有歐聯都冇咩大手筆交易

Keita+vvd
英超不是夢

有Keita都心滿意足
vvd冇乜可能啦

有呀
一個叫Vidal
一個叫Nainggolan
呢兩個買唔買到？
仲話點解要死追基達

返工受腦細氣要出氣

咁會唔會好似獌嘅普巴咁高價買入後俾利撚笑鳩咗成季

普巴都 100m
紅牛大可以拎呢個做指標 set 價 唉

等睇紅牛反價到120m

Liverpool's owner Fenway Sports Group is determined to back Klopp in the market after he took them back into the Champions League - although they have to get past a play-off first.

普巴咪又係有買貴但冇買錯
佢地條中場冇普巴差好遠

所以日日都屌人老母同老婆

人爆炸狗

利撚財政部，股東買人大戰 no.x 開始

出現了

股東大會 路人走先

唔關事嘅
全部出去

嫌貴咪下年買囉

嫌貴咪grujic stewart囉

Fenway Sports Group 2017 Annual General Meeting

Those who are not members, please give way otherwise knife and sword has no eyes

咁又唔覺
今季佢直頭打得差
不過係有potential
而且d廣告多撚到咁都好快回本

FSG like this

全世界係得利要趕住今年買, 上年買人失敗種落黎既禍根.
我覺得60M應該deal到.

咁都有得賴落上年到

fsg就係諗埋D 19度縮數冇左件平好多嘅dahoud

呢個羅馬上年買唔使10m

廢事做水魚啦

基本利無得唔買或者睇定先.

咁既陣到出年一定係災難.
而家買件次貨又係貴, D好野仲駛平俾你.

唔知內情, 但人地多仔咁平簽到, 利真係搞到好柒.

想唔柒咪贏幾季冠翻黎囉

上年入左好貨都失敗
下年支那球壇未爆煲既話
大家買人隨時閒閒地70－80m

想去德甲執平靚正中堅 點知簽多個卡拉雲

有卡拉雲仲唔滿足

中超好似有買人限制
轉左玩收購歐洲球會再科水

沙拉都算大掛

人地講緊rb

老呀

板凳深度

除非你想聯賽同歐聯都要贏晒, 唔係卡拉雲呢D後備夠晒做. 平到咁.

想

阿記就買到拿卡，下年第四都無

想下好

有第三

Yes
讓返個第4比阿狗
我地第3

人唔笑

Noted with thanks.

next year will be our year

咁更加要買基達啦

果年人哋賣咗xhaka唔肯賣
之後我哋買咗老母已經冇咗mon佢

舊年冇歐聯
今年有歐聯
所以有條件買多D勁人
有多左吸引力

所以已經多左salah

基達就黎黎

真人唔笑
我地下年咁係第1

簽到Keita同vvd
洗咩仲同阿爭第4

心水清啊 仲諗前4就算真係好無大志

季中榜首

而家似係高普堅持要 vvd, FSG 唔想影響自己形象+洗咁大舊錢
最後肯定唔知點耍走高普

季中有撚用

根據 James Pearce 所講，高普都要諗下有無其他 target，定堅持追 vvd

高普唔想放棄 vvd 同 keita 就真嘅

簽哂兩個不敗奪冠

真係買先講啦

睇車 conte 想買 sandro + bakayoko, 兩個都差唔多done deal FSG 可唔可以 support 下 高普

買到一個都當贏啦

印lalalla 定廢奴好 諗住 歐聯字

費11 拎簽名

la 子，印你好冇

當年沙律

印 岩岩依年我表現值得好值得印

印can子會型d

但冇左山狗wo 可能

山狗轉鏝的話
鏝攻力拍得住巴塞

打埋先印

印左

想印明奴

Same with salah, we agreed personal terms way back, then it took a month to agree a fee

最快7月尾
跟手8月尾vvd
Prefect

印摩, 世上只有一件

左閘呢

蘿蔔神

ff 簽唔到vvd
轉簽aubameyang
同Robertson

前場簽幾勁都無用
你入幾多懦夫爆幾多

印米神啦

簽到我未

好吖

真，我都訂左歐聯字

laca 應該好過auba，如果真係買前鋒，又平啲

快d番去發爛渣啦

屌你老未

球迷都知簽到呢兩件可以爭冠了

前鋒真係唔使諗了
-------------------
firmino
sturridge
--------------------
origi
ings
solanke
-----------------
估計唔賣人都唔會再簽前
高普似會俾多季機會ings同origi

起碼前四穩陣
保證未來收入呀FSG

最強之人已在陣中

費拿根再穿起紅軍戰衣

以為講milner

唔簽前鋒問題好似唔大
但無一個一季保證份15球以上既射手，爭英超仲爭d喎

我利只敢諗爭前四，英超冠軍咩來架 食得架

就算有aubameyang
到時都俘穩4

七月就開始FF冠軍
笑死人

#OnThisDay in 2️⃣0️⃣1️⃣4️⃣ Liverpool signed Adam Lallana for £25million. The midfielder has scored 21 goals in 125 appearances for the Reds.

當自己係真豪門

醒未啊點會買人

啦啦可否不要老
又勤力又係技術型，好難搵

邊個巴打係d2place着古仔衫

仲要係靚仔兼係英人

又係你

又屌~

利算多前鋒
熱好似得光刀 kane

kane 1個已經夠頂我利d前鋒

人地個son都好撚勁

人地一個son都屌打我地全部前啦

Kane=黑武士

人地一個入球多過你四個夾埋

son 唔係算翼咩

當佢C朗咁睇都得
條友名為打翼
實則成日入中路 仲要頭頂腳踢 遠近距離都攻得入
好葡萄

我can 名為防中， 仲要死錢爛打 遠近倒掛都攻得入

上季覺得佢普通料，今季勁左好多

其實佢射術比人低估得好緊要
Fifa世界d人已經係叫佢Sonaldo

早知all in son唔買salah
勁咁多 唔洗踢非洲盃 仲要踢開英超有保障

人地會賣比你？

阿都買到拿卡迪錫
我地仲妹下妹下

早知all in messi唔買salah
勁咁多 唔洗踢非洲盃 仲要踢開巴塞有保障

人地阿個陣容本身都齊章過我地
人地真係買多件就夠
我地
Fsg仲妹下妹下

fsg dllm

要信

阿個陣年年都齊晒章劍指英超架啦
係唔知咩事季中一定會柒

應該講緊 Son 未紅前啦
Son 未去刺前都有利撚話想買

信？ 信佢又要出黎道歉呀信

唔通叫你信fsg

利撚唔要泡菜

架仔 得唔得

簽人未

如果好似國米果個日本全盛時期我覺得Ok

買完啦

準備做四冠王

年年都係40m 筆直架啦
買沙拉都用左 ， 重係到FF

賣人未

first touch 好過mane

Nike 眼光 ， 英超一，二名都轉左nike

未去刺點踢開英超

漢堡果陣已經想要，射術好，左右開弓，小明

laca+ozil+山9

仲有lemar

季中比拜仁打到成隊波都唔識踢
但下年阿有機wo

修買中堅

VVD去車

Laca
Lemar. Ozil. Sanchez

尾機

之後未去左利囉

不過係利華古遜

車3xm買Rudiger
之前又話Rudiger同Manalos唔賣

車nike同獌adi一樣咁怪

有冇清知道幾時打德國對智利決賽

星期日夜 2點 ， 睇can子

3/7
2點

聽日 26:00

ching 好波

Can 應該做後備, 新人仲勁過佢

智利 2.8 德國 2.42
我情願買智利 佢地經驗好D

見到人地d j news , 好葡萄

算喇，做得利撚，平時㩒平安鐘已經死好多細胞，又葡萄人，好容易去攞白卡

因此可以珍惜我的香港～

仲有平時俾對手返cup 成個星期都chok 著chok咁
DKLM

軒la

左閘兩個都無可能喎

換左 懦夫 就好喇

冇Can

重點係軒同la

拿卡錫迪唔係真係去阿狗

B隊呢

1. hendo/la 都唔同位 應該la/lomo
2. salah踢右翼都唔多識過人，左翼肯定回傳到完場
3. 左閘最多買robertson

我e c 係佢地攪gay

Naby Keita...

嗚呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

suso 30m

幾時回購

快啦屌 成地濕哂啦

有Lallana影子

開個和比佢
等佢輸馬會100蚊

基達肯出價未 又想俾人告？

買冠軍睇到尾 可能又12碼

想睇ward擔正

一條心 撑簡恩啦

中場0防守力+後防大將軍懦夫

你咁講姐係當我聖奴列係流嫁姐

son呢條友係第個基奧特黎
錦上添花王 唔難既波都唔入

咁我地邊個係雪中送炭王？

神軒好唔容易先謀到君子個位
可惜坐得唔長

老母

古仔啦 d遠射同罰球救全家

真

羅馬呢個有創意d定利announce salah有創意d

差幾多班

咁利有創意d

其實題外話一下
而家諗返當時既雨傘真係好可惜..

我睇完佢d片都覺得似lallana
btw唔值70m

唔係德甲片

點可惜法

睇返
2014 7 1 Lallana
2015 7 1 Clyne Milner Ings
2016 7 1 Matip Karius

好在我地聽日都有個 Solanke 姐

689 下台叫做讓步左 如果唔係做到2046

今日唔係7月1咩

李ce . jpg

Roma have asked Liverpool to name their price for unwanted left-back Alberto Moreno, according to reports in Italy.

supermarket 都想買摩

25m開始傾

Edwards: Liverpool is not a supermarket

其實依家利記邊個決定轉會買賣人?

ed仔

我高

發現今季簽親的人都係s字頭

Solanke
Salad

有冇消息話keita幾時過黎體測

sergio aguero

Sergio Ramos?

Suarez

sanchez

alberto.m 好搶手

6強 我地走左So7同250

棄將

如果vvd真係冇機，我建議買德國年輕中堅：Tah, Stark, Kempf 是但一個
三個都係廿二三，防守、用波都好平均，實而不貴就係呢啲

Suso
Shaqiri

放緊假

沉到
利狗同香港人一樣
對現況已經死哂心

甲由呢D垃圾生物幾時絕種

咪撚講

唔係死心 係根本無新聞可以討論

改名做馬馬度沙基利
點睇

我呢個時間已經唔去廚房廁所,佢走入房

我噴左殺蟲水係廚房門
再自己房門噴

入左外圍賽先印

邊隻好用

英國可能買唔到呢隻
你用咩殺
我用綠色唔記得咩名
聽日話你知
唔敢落床去廁所

我係香港

Welcome back

我冇係英國見過甲由

有無諗過買煙霧滅蟲果舊野

我見撚到呢2隻字都手震

甲由好煩 見到一野踩死佢

準備聽日買波衫
諗緊印邊個好
廢奴 拉拉拉 定can

去英國了

甲由真係好恐怖

那夜誰將酒喝掉

can for sure

有中文印加多個子

飛龍優惠做完？

lu完約未

1年？

又係時侯諗新po名

江郎才盡

人齊開波

買人？不了

The transfer window opens today! Mohamed Salah and Dominic Solanke are officially Reds. 🔴

---完---

Keita 簽名未

簽緊A4紙

好快，好好j

Paredes €27m去剷雪

好撚多長腳既蚊

有冇人記得佢 依家佢去左巴塞

laughing

隻左閘

飲完菠蘿啤醉左

2隊

廿幾歲過去踢二隊

好多老鼠

佢係放緊假去左巴塞旅行

基達好似搞得掂咁

= 一個月前的 vvd

傳個人得左

球會無消息

10 stats that prove why Liverpool are willing to spend up to £70m on Naby Keita

防守數據都幾唔錯

我一定以為係類似kante既防中
但睇球王片成個攻中咁喎

睇亂評分既WHOSCORED
佢係踢防中多

粉紅戰士

圖

買了？

信黎做乜9

mo

WHOSCORED 寫
tackles per game : 2.61
dribbles per game : 2.68

勁過曬古文明

睇過幾場 會打到禁區頂傳波

搶波 過人反擊好撚快
佢黎到既話可能搶完比文尼沙拉跑就得

好擅於係中場鑽個空位出黎
如果買到佢我覺得費明奴第一個發達

就算買到佢
vvd都係必要買

比d時間Fsg ⋯⋯⋯

掉140m出黎買呢兩個
然後8m買啫喱仔我都接受啦
咁你清埋沙高,摩,馬交域收返60m
net spend都係100m左右姐

咪on9 la

之前係twitter 睇過話keita tackle 其實唔算太好，甚至差過神軒
所以可能就唔會擺防中，應該都會推上去進攻，唯一幫到手係interception，睇數據都幾好
如果同時lallana 同keita，可能會冇人補位，又晒咗keita 啲進攻能力，最好都係有我軒打防中

買左先講⋯

計左遊艇錢？

仲有沙律呢

Guinean journalist @makadjiamadou has said that Leipzig want to hold on to Keita but Keita is open to a move. A move in December is possible

Interesting that @makadjiamadou also states that Keita was due to hold talks today about his future. #lfc

組軍完成了

利迷子又燈

Rumoured Liverpool target since 1967 Cristian Tello has joined Real Betis. His boyhood team.

射左

Keita似kante個類型

二隊其實幫一隊練兵 比巴塞睇得上算係咁啦

高普話要留返ward唔再借比fd子 model可能後備都冇

借model比fd子

嗰陣覺得佢唔錯

有個靚女坐係我側邊， 我又想望，又唔夠膽，點算

簽左 pre contract 先得唔得

純文字？

mk樣 白 小肥
黑白間條衫 ， 牛仔熱褲 黑鞋
長髮 小小啡

無啦無啦

其實撚緊利狗,當初放風50m以為利肯定唔會俾,點知加到70m利都肯買,即刻話冬季先放,搏利狗end interest

又好喎

利記真係齋傳一個，搞唔掂先搵第二個
熱身賽都就黎，一隊淨係簽左salah
左閘同中堅咁明顯既問題都無點傳過

仆街 比佢望到我望佢

見ward有啲勁就拎走佢 再比件辣殺要人地幫你練埋
當人狗咁撚

仆街
我條女而家whatsapp緊我
叫佢身邊條毒撚唔好再視姦佢呀
佢話你好大陣味呀

ching 讓條女比我 得唔得

屌， 真係落左車

追

不了， 有女朋友

儍仔黎架，正所謂
食緊一件
追又一件
再諗著一件

冇咁多錢養

搵D中産女黎追下
包妳話正
請埋你去Anfield 仲得

multitasking啦
成個FSG咁

都是垃圾

Keita 玩完左？

未 比利玩緊

怎去開始

[轉會窗完結，備戰香港英超盃]

冇人黎嫁啦， 大家唔好再FF la

跟官唔知官姓麥

度縮 ， 賺錢 就係我地老闆

1001

Post bar